黎耀祥炮轟網民批評無綫冇良心 鄧萃雯：唔聆聽改進就係老化！

鄧萃雯（雯女）今日（16/12）以宣傳大使身份出席在何文田舉行的「長者安居日」一線通平安鐘啟動儀式，藉此提醒市民大眾多加留意及關心長者的生活需要。Sheren表示：「自己曾經試過想安裝平安鐘，因為嗰次喺屋企沖涼嘅時候差啲滑到，嗰一刻啲危機意識話俾自己知，如果萬人出咗意外失救咪死，嗰一刻係我第一次諗安裝平安鐘。」

提到好友祥仔（黎耀祥）早前接《香港01》專訪時炮轟經常批評無綫的網民無良心。雯女坦言：「我冇睇話佢嘅訪問，我好難去評論，不過我覺得每個人嘅品味及價值觀都唔一樣，其實唔同嘅年齡層對佢哋認識嘅嘢劇本，可能連我都覺得好唔合理，但有啲人又會覺得好精彩，所以我覺得好難用自己嘅睇法去界定別人嘅睇法。」

（聆聽不同聲音，是否對作製有幫助？）雯女直言：「聆聽係一定需要，其實又返去個『老』字喇，一唔聆聽別人唔改進，就係老化，呢個係我長時間去提自己，所以我覺得聽負面嘅嘢，唔需要覺得佢係批評緊自己，反而係攞嚟改善更加好嘅意見，我覺得咁係一個正面嘅睇法，因為唔同年齡層有唔同嘅需要，因為始終我想拍啲乜，大家唔鍾意睇都冇用，我覺得作為免費電視台機構，亦應該有一個社會良心，係需要去拍一啲正確價值觀嘅題材，有啲正確嘅嘢係需要堅持。」

source:支那01

2個深藍又互咬

佢又深藍?
定係嬲豬cctvb呀

鄧萃雯扯旗手來

咁佢真係私怨嚟

護旗手對護主犬

黎耀祥好核突

瀨尿祥唔俾人批評仲冇良心
搞到TVB冇進步收皮執笠
居心叵測

連屎坑既屎漬，都奶得一乾二淨!!!

奶得好核突

狗咬狗

佢護旗手呀on9

咁熟口面？

送中條例幫兇之一 立法會秘書長陳維安在美極多資產 妻:王虹虹 (長者安居協會行政總裁)

雯女好憎TBB
因為當年佢病tbb冇再簽佢

以前台慶扮晒fd

都戇鳩到無朋友，無讀過書，觀眾先至係一間電視台嘅客人嚟，你估廣告商？現實就係如果產品聲譽比電視台影響，佢地會即刻割蓆，現今電視廣告已經唔係主流，柴九坐咗幾耐？
你不如話香港人幾十年嚟養大咗TVB , 然後佢忘恩負義去奶共，報導失實誤導嘅新聞嚟欺騙大眾啦！
你估你TVB 真係大乜晒呀？ 如果依家班仲睇緊TVB 嘅廢老瓜晒之後，你真係屎都有得食，你試吓訪問吓啲年青啲嘅人，仲有幾多個會睇電視！
無創新，奶共，追唔上時代，先至致命！

太skr狗出哂名係五毛
係唔係都周圍屌